[NBA]Warriors Recruit LeBron James in 2014

如果2014 james肯加盟勇士, 可否超越MJ?

仲會唔會有人話佢廢隊友? 定係carry 上73勝?